個件sunny講得好啱，連登成班獐頭鼠目講野永遠尖酸刻薄，仇女歪風橫行肆虐

原本我唔太知咩事，係咁啱見有人開帖話佢出片講佢條女creamy係呢度俾人惡意評擊，
入去望咗幾眼，再搵返相關評論跟進吓，但是其是，非其非，
你班友平時一講到「女人」就好似食撚咗春藥起哂綱咁毫無死角攻擊到對方體無完膚，
生得靚又話人做雞、無波，有返啲身材就爛口爛舌對人哋性騷擾，
平常樣又雞蛋裡挑骨頭話嘴大眼細鼻歪歪、批評到一督屎咁，
生得樣衰就講到人哋污染緊地球應該拎去人道毀滅，
好喇唔講樣，就扮女性傳心師，
隔住個MON睇幾條片就覺得人哋乜乜乜一定係貪錢、扮可愛好做作、
生出嚟就十惡不赦咁，老撚奉要俾你哋批評到生不如死，
仲惡撚過耶蘇，耶蘇起碼都會比個機會你信者得救。

BOB叔早排係直播屌柒細b金魚缸雞言論，指摘細b侮辱女性兼教壞小朋友，
你哋就淨係食花生以睇人仆街心態睇住細B被人罵抵死好過癮，
但就無理解BOB叔當中的一番苦論，反思吓自己的行為都其身不正，
一個平台，尤其是連登咁大個討論區，平時好多未成年的小朋友上連登，
荼毒咗幾多年輕人的思想，本質上你哋同個條死肥仔細b一擔擔。

有鑑於此，近日連登部份會員為creamy姐帶嚟各種的不當言論，
我正式代表連登一眾會員向creamy姐致歉，順便向sunny哥仔禮貌性道個歉，
雖然我係幾認同佢哋話你啲片拍得幾尷尬。

弱智連登仔

到依家仲覺得「連登」係一個人會唔會太on9
拉

全部都係雞 .JPG

自己諗下幾撚侮辱

國安法嚟緊
到時有可能有網絡實名制
大家睇路

我一直無話「連登」全部人
但呢堆人係連登的確為數不少 所以必須要直視

明顯pr啦又想帶風spin走呀屎單野
連登仔又熱愛食花生, 次次比八掛野lead住走

我指出po講creamy果班

我又唔覺樓主講嘅野有當連登仔係一個人，的確有好多會員係做緊樓主講嘅野，當一d小朋友或者無咩思考能力嘅人睇到嘅話好可能真係會影響到佢地

Sunny係屎家軍fact checked

咁撚仆街
有咩方法可以清肅班pr

old news啦 係6月之後好左

分清楚網民同公眾人物未
今日先有單日本網民迫到人自殺
連登仔真係拍馬追唔上

依個國字面以前都唔鍾意 高登仔連登仔啦
成日笑佢ON9 RAPPER 俾個整容機械人呃

太侮辱性我都覺得唔應該
但普通評頭品足真係無可避免
網上面留言本身就係一個宣洩途徑
如果咁都要就住就住啲人壓力好大
當然人哋黃嘅把口就收下啦

咁新疆嘅情況
香港都拍馬都追唔上

Ching點醒左我，聽日都係留係屋企

老實講 風氣好敗壞
同當年紅衛兵差唔多 差左未出手破壞
把口唔識收 唔識和平討論
網上一個人亂咬人 現實比人咬
重來無諗過人感受 亦以為網上做任何野都無後果
見到自殺post有人會叫死快d 但果個人真係自殺
自己都唔知
做仇女仇富仇人地成就 無諗過自己都可以 一直嘈個天 嘈投錯胎 咩咩來生不做中國人 但係就唔識勇敢面對
現實中既loser 想係網上揾存在感

總結黎講 連登變左八公八婆放負玩低質膠基地
如果我話整個新forum 比人理性討論政治 活動 同埋 生活
而當中有收益會捐曬出去 數目公開既話 我想知會唔會有人join

lm睇搞唔搞得成

想join

人哋啲軍C玩左成年啦
依家先知死

女人不嬲係呢度都係原罪
自己廢都可以賴女人
仇女狗又贏

你屌柒班on9 佢哋就拖大隊落水，仲屌你分化
佢哋當笑話咁睇，呢班19其實同大劣仁無分別

國安法=攬炒
可能連登都block咗

Suuny就收皮啦

條友中學偷野出撚哂名啦

唔見佢拍片回應？

屌你老母

真係識得有啲人

三十歲仲有連登嗰套女人價值觀

自己仲要覺得無問題

好撚嘔心

善用不推文 今日决定香港人未來嘅日子.
唔得閒理啲垃圾post.

上連登都咁撚認真
佢真係無撚腦架喎
定又諗唔到題材拍片炸

Sunny講得好啱喎
佢地一直都唔少hater 成撚日人生攻擊
唔講以為人地做左咩得罪你班賤種
講野mean到爆 現實中咪又係垃圾
連登賤種同網絡垃圾細B有咩分別

連登帶撚晒輿論風向
都可以唔認真？

你都癡撚線
實係幾十萬user入面大部分都屌過creamy啦
咪撚屈連登啦 屌你老母

馬田都教你要摷番邊啲仆街出嚟 再屌
咪撚屌晒所有人

你打稻草人都打得幾差下
人地講緊整體風氣 你就話人當連登=1個人可以代表哂 然後攻擊呢個point
好野

講真 連登整體風氣黎講樓主都冇講錯
對住靚女又係口臭 乜野好想瘋狂中出佢 塞條撚比佢含乜乜柒柒
醜又係撚咁笑佢
不過網路世界係咁 連登D人講野95%都係尻UP 何必太介意

會員 #34444 fakenews撚大家可以block咗佢

Why care about連登？
由高登沒落開始，連登都無撚哂特色啦
近一年變撚埋政治主導討論，變撚咗圍爐討論區好耐啦
又唔係真係多人講，自己帶返起仲要吸引埋本身啲觀眾去睇，何苦呢

得把口up下冇出過手都可以叫同紅衛兵差唔多

唔識邊個creamy無睇sunny
但連登，或者咁，香港人網上面講野都比較負面，其他討論區都差唔幾，唔需要針對連登

伍狗粉 加油呀怨婦

依加就有班人想灌輸連登=負面形容詞
刻意做好多呢啲事情去抹黑所有連登仔

但當然creamy呢個post admin真係要刪鳩咗佢

好多連登仔唔會認錯㗎
一句「連登仔不是一個人」車埋黎就可以當冇事發生過

仲有跟風文化好嚴重
有啲人見連登咁多仇女言論又跟風講埋一份

此風不可長

支持

大家請用不推文回覆

不服來辯

比得男人屌既就係雞

屌下都唔比，學咩人講言論自由
返中國啦大家就快，唔洗再講咩風唔風氣

網上發言唔洗負責任 根本冇可能撳住人地把口
做得公眾人物 不如心胸廣闊啲 唔啱聽唔好理

一班賣相電子雞覺得自己身體自主，女權主義，何來侮辱？你好過時既諗法

唔想俾人話就咪撚做YouTuber

牙屎嗰啲咪垃圾花生八掛野囉

屌你邊撚個
代表我？

唔想比人告就咪出街

樓主，好多謝你講出我嘅心聲 多啲你呢D人，你話幾好。
個風氣真係好恐怖，仲記得前幾日有個post個男人出手先打女人，之後啲留言八成都話所有女人抵打，唔打唔得 CLS 。睇到我好不安，已經頂唔順剷咗個app，因為國安法先上返嚟

同意
連登仔成熟啲啦

點解男人就可以express sexuality 女人就唔得？
呢啲唔係性別歧視係乜嘢？

又唔見你班仆街話全部都係鴨，你話啲絲打幾大方

利申：巴

不嬲覺得連登班撚樣一隻手指指住人，三隻手指指住自己
要做網絡流氓週圍亂屌，但又當自己正義之師

班兒登仔不嬲都係9up 毒L

黑人可以話自己nigga

照理邏輯，係咪做過愛嘅男人都係鴨？

弱智連登毒撚，包括埋我。

+1, 呢度某部分人真係仇女到short左我唔知呢啲人喺現實生活到底係咩人

好多潮流用語都係兩登流傳開去
日日話咩全部都係雞、咩勞資糾紛
當下你覺得只係講下姐
潛而默化下，你已經將呢一個價值觀灌輸左俾好多人

講真，拍拖都係你揀人人揀你。大把女唔介意窮，但係連登仔又睇唔上。
最好每條連登仔配給一條頂級女奴就最好啦。

所以影得條女咪預左比人講

點解唔可以，上網大把
女人而家都可以公開ig做雞，請跟時代進步

六月又話大和解，而家過左一年，啲仇女撚又出曬黎。
今日出去CWB行下街買下野，睇下有幾多女性一齊奮鬥緊。

屌你老母sunny 你老幾阿 連登有人討論你都執到啦 唔批評得就鎖條女入夾萬 你條女係雞 吹阿？

果日屎家軍單野一爆
屌creamy 個post 就出 係咁比人推
有留意嘅人就會明

派少陣膠啦傻鳩

邊鳩個creamy
又做乜7黎

開post 既係私怨垃圾 或者５毛分散５２４注意力

傻鳩 抵你冇女

金鐘連登仔.jpg

有班就係玩膠又或者口賤開既，就令到有班無腦鐘意跟風既學埋一份。
Sunny講得好岩啵，同Bob叔一樣，係講緊個風氣，唔好諗住網上言論唔洗負責任，當然唔排除有部分人現實把口都係咁撚樣。

希望sunny睇到

我覺得只係係連登的話冇問題WO
用黎圍爐踩男人
匿名討論區係咁撚樣嫁啦

不過D ON9 仔將呢D 說話帶埋去現實生活就...

好撚煩呀日日都有依啲post
網上評論不嬲都係有個句講個句
依個就係人本身嘅面貌
如果你對批評咁上心咁
點解你唔睇少啲個類型嘅post睇其他？

好似你見到日本有隻老鼠就一世唔肯去咁撚麻煩

成日都話邊個邊個地方搞亂左個風氣
你都唔諗下其實依啲係咪本身人嘅諗法
咁撚多個腦就自然有好撚多嘅想法架喇
成日跟風個啲咪叫唔用腦囉

如果你一啲社會嘅黑暗面都唔想見到嘅話
不如你去啲資料分享網？
個到啲人日日都感恩讚揚

Old news? 今日都係2020年5月咋喎，幾時6月之後好咗？

連登仔 有極多仇女仇富，簡單講係唔見得人地好
特別係新會然，十個有8個都係咁

搵幾個打手開post自造我都識
一個post都當全連登既人都批評佢條女
冇咁得閒理佢呢啲無聊人lor

上連登勿認真

連登仔一向都係龍門任搬

明明好多都話女人係雞 (我本人極之反感), 但bob叔屌呢句野屌上天, d 人又覺得屌得好

侵搞女人, 睇唔起女人, cctoy 又會覺得做得好

但又狂屌拜登搞細路女 (乜唔係話所有女人都係乜咩)

只有立場, 沒有事實

現實生活中可以試吓咁樣請d女既
做唔做得出

...你真心定假膠

連登30幾萬個user係同一個人？
用緊用一個腦？
想法一鳩樣？

我見cctoy 9成9係咁
不如你搵d 唔係我睇

唔夠人講既on鳩仔

下 你講9成9有正反兩面
咁咪符合左我個point囉

岩呀屌你，creamy都值得開post討論？唔撚係呀

之前有男人係街打女人，個post下面大部分都拍手叫好 話個被打女人一定係心理上係咁傷害個男人先會咁，話打得太細力，又可以扯到女權點衰 痴撚線心理變態

所以一直都話上高登勿認真
咩全部都係雞既言論根本你熄咗連登個一刻起就應該當無件事

係唔少on9仔會將呢套帶去現實生活
呢樣先最攞命

其實都係衰在個男既動手先既，如果女動手先就與人無尤

呢D留言仲要Q好多upvote
上4chan 都冇上連登咁不安呀屌，我真係好擔心啲女仔會俾人打

但係creamy 講野真係好似弱智

鬧都鬧左幾千次，社會就係有呢啲奇奇怪怪既雜音，ching唔使太勞氣，呢啲人出到現實社會只係過街老鼠，不值一提，你越動氣佢地越覺得自己做既野有「價值」

事實係喎

連登仔就係一班仇人富貴厭人貧既人

唔講以為個個連登仔都好靚仔

可唔可以快D開 等唔到啦
多啲你呢啲高質會員就好

我想上嚟睇反送中嘅嘢，變咗睇毒撚放負，睇人互相人身攻擊，數之不盡啲言語暴力

你講緊咩啊 comment笑鳩你就話我唔夠你講 問晒大號

當外國政府指責中國人權, 獨裁, 極權

口交部: 「知道中國從一窮二白，幫助六億擺脫貧困嗎？」「知道中國人均（GDP）8000美元的第二大經濟體嗎？」

話時話，有人係reddit 問過

人地d片明顯觀眾群就唔係我地

我9歲個細佬同佢d同學勁迷佢地

收皮啦 樓主 係呢個時候仲出埋啲濕鳩男女分化post 又唔見你講下幾多連登巴打為香港上街

但好似香港人對外國人好好，reddit D香港人好正常

連登真係荼毒咗唔少後生仔思想

真心睇唔落
講嘢個tone同巨大化都好小朋友節目

根本就係
屌你乜乜美人
好撚尷尬

有冇sigma fans?

思想比行動更恐怖 思想係可以去到極致 亦會害到新一代 但行為點都有約束 我無誇大 只係唔想見到呢一代聽左d唔好既思想 無經過思考既繼而行動

呢班垃圾去到邊都係有破壞無建設 台灣都怕呢班人死過去落晒閘。

果啲user人品咁似警甴

台灣都大把鄉民啦
根本唔關呢啲人事
係綠黨將香港作為政治工具咋
冇事冇幹放你過嚟蠶食台灣資源？
會唔會太天真

我其實想知有幾多人想 因為我諗過扣除server費用（外國server)同日常operation費用 再公開條數 做個非賺錢但幫到人既forum 賺到錢就搞個基金再成立義工隊 並唔係盲捐 我唔知呢盤所謂既生意有幾多人睇同埋過檔 如果唔係build up完基本上爛尾

Ps 我有一班技術好既it佬

如果係咁撚仆街 咁抵佢死啦 唔抵幫

成日連登仔前連登仔後
你而家上緊連登你咪又係連登仔
On9

即係你好自豪？
咁你有無興趣比人迫到自殺？

如果你條女咁人講，你都唔出聲，你真係好撚man啊
一句上連登勿認真，就可以咁樣話人，咁樣攻擊人，免死金牌？

香港人特質係咁
搞新forum都一樣

一定支持
家下連登風氣真係唔掂

一選完總統就一腳踢開你

真心呀絲打
身為女人睇到呢啲言論真係唔係幾舒服
但連登風氣就係咁
開始變成一言堂，不再是討論區
只要唔跟風，有相反意見，連登仔就會咬住唔放

At least 有連登放負 新forum亦會管制過激言論

宜家先知？
太遲了
講真話會比人鬧五毛

無論係高登定連登，個論壇不嬲都係無政府狀態咁濟
其實大家就唔洗同佢地認真
如果你係會認真看待個連登，睇到自己嬲嘅話
我建議你唔好上好過
佢地係網上講啲on9野，而你又走去認真同佢理論
咁你又咪佢地差唔多咁on9
唔通你屌完佢地，佢地就唔會繼續講咩
而且當中有咁多假膠，你屌完自己又咪做真心膠

點解個個屌細b話電競果班係雞
但連登可以話人係電子雞

啦

On9 post

真話無人聽
剩係識聽啲自己鍾意嘅咪死得囉

認同，
不過有幾次有拉人

想Join 連登風氣太惡劣

已被屈左成個月了
五毛/熱狗/分化撚 3選1

Y not all

Creamy我好鍾意你
我真係覺得你好得意
成日都J你地啲片（利申：絲
希望你唔好因為班仆街兒登仔受到打擊
好多人都明白你欣賞你既靚

快手開多個明光登 等d 道德撚個去

可選多於一個

有部分仆街除屌到全世界既女人係雞係公廁 包括佢地老母

如果你要個alternative, twitter啲人幾好架

明星賣寫真集都係雞？
原來做雞唔單止係講提供性服務
兒登仔又幫我開眼界

證據？

豪哥 豪哥～～～～
Creamy唔好咩

連登主流風氣不嬲都主張所人女人都係雞

本身幾中意creamy,但竟然比個名牌奴隸溝左

支持良性風氣
推

好man呀你
中學畢業未呀？
你係咪係街俾人hi到自己條女就要企定定屌人老母互屌三十分鐘
香港地咁多痴線佬你咪好忙囉
有無時間溫書架

依家講緊樓主件事 你衝出嚟柒做乜撚嘢？

啫係你有份啦

你咁講嘢會畀人屌係女權撚

不過連登仔連女權撚同港女都未分到
成日將港女當做女權
父權當男權

push

賣相的確係女權嘅身體自主喎
了解下女權啲term先

你做咩代表我 屌你老母 關我撚事

唔係女人唔可以咁講
係無人夠膽講

根本無人反駁到鷲哥

而且性行業係女性壟斷
雞多過鴨好撚多
所以無人話全部都係鴨

我有好多港女貪錢拜金賣身嘅醜聞
數據反映女人係比較功利
而且經常身體換錢

Ptgf 中學就百人斬換手袋
咁男人投身實業
係大條道理叫呢啲港女做臭雞

點樣一言堂

你可以自由辯駁

駁唔到因爲你地理虧 又廢 成世靠男人

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

6月就停咗更新
但係唔代表我會原諒佢地

搵個人開個post講自己條女
再一碌鳩打曬一船人
而家個撚個都有連登acc
乜撚都連登仔前 連登仔後

覺得全世界d討論區都係咁上下..

你少少都feel唔到連登係仇女嘅話，
會唔會其實你都係一份子

reddit 冇呢樣野
連登好憎嘅左膠，雖然大愛，但唔係衰得哂

TDLR
but
sunny其實都好撚核突
唔係剩係針對creamy 雖然條女真係唔掂 送都唔屌
但我諗佢都知自己樣衰 咁樣衰唔代表唔比扮靚
但sunny舉手投足都好撚造作 仲有啲似ben哥
又唔撚眨眼 個嘴又下垂 又國字面 眼又猙獰
仲以為自己好撚有本事 好撚有錢
睇佢條垃圾澄清片 佢讀連登仔cm：creamy貪佢錢
佢竟然唔係自己第一時間澄清自己冇錢/條女唔係咁嘅人
證明佢根本就自high 自戀 總之就核突
幾廿歲仲成個老mk咁 不過可能喺弱智creamy眼中好撚man鳩 我唔知啦
兩個加埋一齊真係唔知咩狗屎垃圾組合 不過佢哋自high就都冇問題
因為我基本上都唔睇呢啲白痴人
兩個都樣柒 內容又戇鳩 唔係你哋連登仔成日講
我都唔撚會click入去睇兩個小丑
仲要一開波就賣廣告 仲要賣得冇誠意
真係仲衰撚過達哥 利申達哥都唔睇
其實我真係唔係點解自己有得打但要嘥時間睇人打/睇埋啲無聊人做白痴嘢

除非你揀r/redpill 果啲黎上

所以你咪就係痴線佬既其中之一

到底你受左啲咩刺激
你咪去睇下其他po囉，唔同意見就屈毛
你唔好同我講你唔知，睇唔到選擇性失明呀
做男人做到你咁，真係抵你成世做毒撚冇女理你

明星原來唔係雞
好耐之前已經講幾十萬食餐飯

冇男人做狗公邊有咁多雞
賣相就下下要狙擊
做學問嘅女又唔見有人講下

所以咪話何來侮辱 ，衝出黎柒唔切

條柒頭sunny既shot都當佢條女雞咁拍

推

笑鳩你條冇point傻仔
仲要衝多次出黎柒比人笑

又係得人身攻擊呢招

我可以同你講

連登高登一向都當港女係雞
唔係所有女人 而係拜金臭格公主病港女
仲要好多新聞柒出國際

人地攞住證據去數你
港女廁格食海鮮
有樓有高潮
飯腳Karen
PTGF
美容雞騙案
梅媽
工展會你個嘢壞咗

港女就係貪心

人地攞住啲新聞數你

你都無嘢可以反駁

兒登仔現實無女溝, 無閪屌。
唯有上網欺凌囉
屌不到的閪是臭的

低質連登仔出嚟啦

巴打，我都想佢哋淨係講gold digger港女，依家個班仇女撚係所有女人都睇唔順眼，包括前線絲，係咪都話係雞，係咪都屈鳩人哋淨係鍾意錢靠男人。
連登好有影響力，再係咁落去，真心怕有女人俾人打

因為無女人做到同水準學問
計吓有咩學術研究嘅開山祖師唔係男人
Nobel Prize男人壟斷又係咪歧視？

碩士都要入娛樂圈賣肉
因為係野雞大學畢業 即係雞

其實呢，係絲打們大方，好多都唔計較，知道博黎都冇用，因為仇女撚見到你係女人就會有偏見，無論你講咩都會覺得你係subhuman 同雞。

唔好開地圖炮
連登仔話港女臭雞根本唔包前線絲
歷史會證明一切
做好自己就得

正如無現代人會話聖女貞德係雞
佢比人屈上火刑都好 佢一樣受人尊敬
因為歷史證明咗佢嘅高潔

分化撚無視就得
連登如果咁有影響力 三毛一早網絡統戰咗香港啦

原來你係靠新聞認識女性
其實你有冇真正既女性朋友
唔駁你係因為你一開始已經對女人有偏見，講咩你都聽唔入耳
用新聞就定性女人全部都係臭雞到底係一個幾撚失敗既毒撚先做得出

Ok,同你講新聞
有女人肯同老公捱窮供樓又唔見你講
有女人為照顧老公同全家一日打幾份工又唔見你講

其實個班一路都係雞，細b自己都係咁講
兒登真係好多弱智，連點解屌細b都未知

你覺得係你咪叫下囉
睇下人地So唔So你
賣下相都叫雞
咁做明星上電視係咪做公廁

唔比你叫唔代表唔係雞
你估影下相真係賺到咁多錢，救撚命

我咪叫下你去試下叫囉
你叫到既 證明到佢地有做雞咪你贏
同仇女撚傾計好辛苦
Block左你先再見

以前我都以為連登d人都係講下笑，我作為女仔都冇點出聲，畢竟唔係小學雞大家至少識分識判斷

慢慢發現現實真係好撚多男人咁諗
屌上網講靚女要中出個d都冇問題
現實都係度講女人都係雞，正正常常冇得罪你都係度扮皇帝要服侍你咁大大聲講成班男男女女聽到都係度忍你笑你都唔撚知
有冇咁自卑呀依家？要靠貶低人地提升自己

知道駁黎無用？係因為港女理虧駁唔到

人地一講
有樓有高潮
港女廁格食海鮮
電莖賣相
港女醜聞網典一大堆
隨口都背到好多單

呢啲係事實 有新聞報導做證
唔係針對仇女
係港女多害群之馬 價值觀有問題

你唔係雞
但係你身邊有好多
所以in general 人地就當埋你係

仲死撐，講野冇point唔夠人講嬲嬲豬 block人

白馬嘯西風：我唔知、我唔理、我睇唔到！

原來居里夫人係男人黎
身上冇卓越嘅女科學家，作家，導演，畫家
全部都係雞
😂🤣🤣🤣👍👍👍

公道啲講句，生仔真係會佔用晒一個人嘅時間，生完仔之後，身體會出一啲荷爾蒙引起一個stronger emotional bonding with the newborn child. 所以真係會放棄所有嘢為咗個小朋友。所以都好正常

新聞係事實陳述放在眼前
無得俾你呢啲港女駁

港女拜金醜聞遠多於正面報導
而且有stats證明好多嘢
調查指港女奉旨要另一半有樓有車高學歷明星樣
港女外遇率亞洲第一
世上九成以上女富豪靠離婚/遺產致富

你搵唔搵到同樣數量嘅港男醜聞先

得一個例子

男人多幾千倍喎

係憎人搵快錢定係覺得性神聖不可侵犯
即使係妓女都要尊重掛，俾個service你
你就要當自己係大爺?
唔好睇av喇咁樣，助長哂啲風氣

得啦，又開始以偏概全
唔需要再討論，反正講咩都聽唔入耳
希望你可以早日識到女仔啦
呀，唔係，係你既私家雞

Tesla
Da Vinci
William Shakespeare
Chopin
Adam Smith
亞里士多德

好老實講
你覺得真係有異性可以同呢類偉人齊名？

creampie

真係好多好高質又大方啲絲打先冇全部都係鴨

我係巴，公道啲講，港女淨係講錢唔講心，根本同狗公淨係講波同樣唔講心一樣。但連登啲毒撚就因為有港女嘅存在而對全世界女人有偏見，有冇見過絲打因為狗公而仇男對男人有偏見

絲打們真係太大方，我完全唔明點解會接受到”全部都係雞”

哦，
咁你話冇丫嘛，
其實有幾多都唔係問題，
只係你又要睇，又要講到自己點樣高尚情操咁

駁唔到發悔氣

我EX俾人放過上連登
俾人話娛賓收錢
我都無屌過佢

事實係新聞包括埋數據統計
統計學唔係以偏概全

知唔知十大女富豪既錢係點搵返黎

我叫你去證明=唔夠你講？
不如話你無野證明到
只可以繼續係到口upup打飛機
你咁撚仇女 以後真係唔該唔好識女朋友
真係比你害撚死人

我只係知個sunny 係舊登開過post
人地話佢抄日本youtuber, 佢屌鳩舊登仔唔識野再敗走

其實好慘，因為性別無啦啦俾人當係subhuman 。
我係巴，但其實香港咁多狗公，係講波唔講心，都冇全部都係鴨.jpg 同仇男風氣

講咁耐 圖都無張 點討論

上網咁認真
受唔到唔好上
快d del

你講果段時期有幾多女人受到正式教育?
但叉開左話題，
我剩係講彈琴，肯露肉已經吃香過唔露

佢好minor咋喎

對面個陣容勁好多喎 唔撚係同一個級數
你攞出黎比真係俾人笑

Dante
Virgil
Shakespeare
Da Vinci
Hugo
Anderson

呢到仇女文化係好有問題

真係有人認為，話咩黃嘅企過前線就唔係雞咩？我見到都嚇一跳，雖然唔多就真嘅，不過你見到仇女可以去到咩地步
就係喺嗰個post, 個男人出手先打女人，之後個個話所有女人抵打，唔打唔得啲post。八成都係呢啲留言，仲要好多正評。所以先會叫做仇女風氣

不過相信你見到呢啲人我諗你都會屌佢

利申：sor 講得199

真係以後全部都女人都係雞
開口雞埋口雞真係好弱智
尊重啦

你知唔知嗰啲叫咩啊，叫gold digger ，大部份gold digger 係港女，唔代表大部份女仔都係gold digger
就好似香港好多呃感情嘅狗公一樣，大部份狗公都係男人，唔代表大部份男人都係狗公。
我呢啲好男人比人叫臭鴨狗公會好hurt 所以我好明白絲打們嘅感受

Push

我諗佢哋係香港版啲incels, 成日比女仔reject 所以諗晒全香港女仔都係衰嘅，個心會舒服啲呀嘛

其實你係駁佢唔到
因為性工作者都一樣可以上前線反共
所謂邏輯上佢果句說話係無錯

當然我唔鼓吹呢個時勢責難其他人啦

其實隔住個mon
永不相識 真係同你有仇咩

大家都多數對事不對人
港女啲拜金醜聞係特別多
仲要蘋果特別鍾意報呢啲新聞 先火上加油啫

你唔係港女
就唯有做好自己本分啦

我之前狙擊港女
69之後即刻停晒啦
集中屌咗支共先

港女其實唔係指所有女性

係指gold diggers

你可以wiki睇睇

上兒登 勿認真
假膠太多
佢地唔覺得網絡欺凌有問題
無人可以改變呢個問題
普通人如我只可以改變習慣
唔正評 不推文回覆

有人屌creamy咩

我敢講 我自己都受高登連登影響過
都曾經好仇女
因為佢地專拎女人入面最差果啲人嚟講
情況就好似你帶外國人嚟香港玩 但帶佢去深水埗 山卡啦地方 咁個外國人離開香港都會同人講「香港人好窮 又迫又細 係啲野幾平幾抵買」
同理 下下都拎 又貪錢又雞格果啲女人嚟講
難怪你地話個個都係雞
因為你地Perceive 個個女人 除左自己老母之外 個個都係雞

咁女人都可以拎最賤格 搞大人個肚之後走左佬既男人嚟指責你 話所有男人都係仆街
結果就係男同女都覺得大家仆街 最後得返啲支那人來港生仔

要到我走出自己comfort Zone ，先發現世界唔係咁
好女仔，應該話好人到到都有 當然衰人都有
但絕對唔係醜女係好人 靚囡一定會收兵
樣同好壞無直接關係
差在你遇唔遇到 同埋你要比個真心出嚟
比真心出嚟唔一定識到好人 但唔拎真心出嚟一定識唔到

見到有個Post 講男人打女人 竟然有唔少人支持打女人
屌 係咩背景資料都唔知既情況下 仲可以支持打女人？個男人仲要係用幾招發脾氣打多幾下個女人
咁都可以支持
真係好撚丟架 其實果班人本質同啲女權豬無分別

木村花都係咁，邊到嘅網民都差唔多，世界對佢地太殘酷，可能天生生得樣衰不待人見，又或者生活不如意，被人歧視，所以佢地網上嘅言行反映左佢地嘅內心，世界點對佢佢點對返個世界，一見到有人活得比佢地精彩，現實嘅自己永遠無機會成為咁嘅人，就捉住每一個機會對佢地惡意中傷，亦都形成左所謂連登仔嘅逢紅必反嘅現象，可恨嘅人必有可憐之處，希望有朝一日佢地都可以醒悟，咁樣做係唔可能真正改變佢地嘅人生

諗起之前有個post個樓主3張幾
想搵廿幾歲既女朋友
話唔接受同齡因為覺得幫人埋單

紅字真重點

請善用不推文回覆

叫你派少陣膠就自high 邊撚個笑我啊 唔見喎

14巴港女又唔見你出黎嘈 而家係倒執口水味

打咗咁大段嘢全部都係你自己諗法。有冇邊樣真係事實

佢講主流

On撚鳩，自high冇用架傻仔

例如：

女人係雞 無腦

有錢就溝到女

認為女人好蠢淨係鍾意mk仔

覺得自己好叻所以無女鍾意自己

啲女溝啲靚仔啲就話人膚淺

嫁左個搵到下錢嘅又話人係雞

廿七八歲生小朋友又話比人搞大個肚

三十零歲單身又話人賣淨蔗無人要

三十零歲搵人結婚又話人搵人埋單

真，冇睇sigma咩

又要影條女個胸拎view,有人串佢抵撚死

View 數 = 錢
有錢收 = 商品化
商品化 = 討論係格價
所以冇罪
Sigma又贏

條sunny真係好撚嘔心，咁撚樣影條女個身賣弄色情呃view博上位，遲下應該推堆佢出黎做雞

同意。
啲女著短褲又話想瀨，著緊身衫又喺度打曬飛機咁，郁啲又話人係臭雞。
其實睇到好唔舒服，仲要係大部分人都係咁。

段片近shoot影個胸想代表乜

咁唔止係連登wo 全個香港添啦咁講
冇仇女果啲唔出聲 你就當係
有人開post話香港男人廢
咁係咪=仇男,咁係咪仇曬男女

呢條友一路以黎都係借條女上位...
以前果件ASHLY CHAN又係靠呢D

有冇諗過上個世紀初女性投票權都無
嗰陣大部分歐州大學同藝術學院唔收女性
19世紀末啲人諗法同而家部分連登仔差唔多
女人同男人唔同世界 前者做唔到大事
根本古代女性教育機會已經接近0
就算係出名嘅講真都係出生於富裕家庭
而家好多研究已經指出女性學業上比男性更易適應學習條件
而家好多我哋所睇到嘅性別差異只係由我哋既有嘅性別印象而成
如果唔睇性別自信
普遍男女喺數理/語言上差異係好微
近代女性教育機會上升
但係佢哋喺STEM上流機會仲係好微
成個部門只有22%女性
因為佢哋嘅文化都係由男性主導
個體制好少真係包容到女性
同埋女性冇歷史上嘅偶像去模仿
STEM方面性別上自信已經低好多
加埋外國仲有性別薪酬差距呢樣嘢
吸引唔到女性入行

而家喺香港你會發現好多女性集中咗喺服務性行業
低技術工種同文員
其實好大機會係受性別差異文化影響
但係講真除咗體質之外
仲未有大型研究支持到性別差異論

利申 巴

講真其實點解可以以偏概全到咁，定係你身邊無個正常女仔。
我身邊大多數都係正常淨係同男朋友扑嘢有正常社交嘅女仔，咩拜金千人斬都係佔極少數。
上得新聞都只會係極端例子，香港700萬人你攞嗰幾個出嚟講，咁就變咗個個都價值觀有問題？
思想唔好咁狹窄啦，21世紀啦，唔係個個扑過嘢嘅人都係雞，你情我願就得㗎啦。
唔通fuckboy又少咩，中出即飛呃蝦條啲人又唔見你講。

好多連登仔受toxic masculinity「毒撚主義」影響
為咗所謂傳統男子氣概過份自主 抑制情感
為咗表現自己走去仇女恐同
做埋啲從眾行為 去攞所謂優越感

有研究講長遠好易有情緒病
同埋增加患癌機會 預期壽命都短幾年
呢啲人幫唔到
佢哋唔會自我反省 肯肯定係人哋問題

以前人類有玩過母系社會
男性生育完就殺 exactly 好似昆蟲咁
防止男性發圍，保障女性嘅社會地位
否定男性嘅貢獻
令到群體勞動力、自衛能力、
社會管理都出問題
結果母系社會完全生存唔到
就變成永恆嘅父權社會

唔係唔公平
係男人試過讓位 俾女人揸fit
但係現實佢地套系統根本唔work
先會變返男性主導

你無得怪性別文化因素

文明發展到今日
不講文化政治社會軍事藝科學天文地理
都係男性主導

你話以前唔平等 女性無機會發圍
呢個係最老套嘅藉口

就講一句： 男人會唔會黎m發脾氣？ 男人會唔會大肚？

男人生理構造就已經足以成為領導人文社會嘅先天條件

你估學術研究、軍事、政治、經濟 、藝術
唔使用任何體力勞動？

男性可以長期穩定工作、又無生理周期異常，
全年無休
所以男性比較可以集中發展能力
就算文職 男性都發揮得更穩定 更耐勞

研究雖然話
女性語言能力高
男性就邏輯思考強

結果史實證明男性其實全方位完勝
無得好駁 文學同語言學一樣係男性屈機

女性講語言能力？你港女啲廣東話講咗大半世人
可以做到Ben sir 嘅水準咩？

你話唔平等？
NBA男球員收入幾何級壓過女球員
唔係個市場性別歧視
因為買飛睇男子果啲有好多女球迷
係因為身體能力有太大差異
男性競技更為刺激
不構成歧視

女性其實得sex appeal
所以性行業、fashion modeling 呢類行業先會女性較高收入

女性有邊個偉人係出類拔萃，改變社會
而且潔身自愛？
人類文明咁耐就係得一個聖女貞德

其實我只針對港女拜金同賣身

你要拉去性別差異
我就唯有叫你睇清現實

有統計學
Random sampling ,
結果係normal distribution 點樣以偏概全

有好多調查都指出港女 in particular
對異性經濟能力最重視
而自身條件低下
你google吓都會有唔少相關報導

而新聞報導係事實嘅陳述
雖然有唔少極端例子
但亦有好多係大規模問題

例如 香港女性外遇率達60% 全亞洲之冠
性交轉運係講緊有幾十萬港女相信
呢啲就唔係以偏概全

你講嘅只不過係用舊時代嘅性別差異黎做結論姐

但未來男女性地位可能已經唔同

淨係講香港 女性地位仲高過男人添

語言能力你用一個 ben sir黎否定哂全部港女嘅文學語言學

唔好咁井底之蛙啦

用男性主導嘅行業黎否定女性能力根本就完全無力

你不如話女人屙尿唔夠男人遠

所以女人無男人咁叻

生物上 男女當然有唔同

既然有唔同 工作或者專長都一定唔同

咁點解要踩底女人黎抬高男人嘅地位呢

呢啲歪風已經好多年，屌柒佢地又比人話認真撚，之前木門對竹門(唔肯定個名)，畫全篇漫畫嚟屌同性幻想肥蛙，我覺得好撚冒犯同恐怖

你成段都駁唔到任何野
我無踩低女人
係成個經濟體決定男上女下

唔係新舊時代嘅問題

現代一樣係同一道理
我上面講先天生理條件
你覺得未來女性會變種？

近年澳洲有間女權cafe
男人要比多17%額外收費
反映男女同工不同酬嘅問題
結果間Cafe好快執柒咗
唔係因為女人買唔起杯咖啡仔

係因為大部分女人都好現實
比較admire男權 毫無骨氣可言

其實咖啡嘅市場
女性活躍嘅消費者比男性仲多
影咖啡打卡 早餐一杯 夜晚又一杯嘅大有人在
只要杯葛男權經濟就可以生存到

就好似黃藍經濟圈咁
每個人嘅消費
就等於用鈔票做全民公投
女人唔夠圍結/根本唔撐女權
見男權有錢追住黎含

所以市場vote out咗女權
女性自己都唔撐自己人 怪得邊個
連女性都選擇俾啲錢男權賺
你話唔公平？

男女同工不同酬
其實係原樣原理
自由市場經濟嘅全民公投決定
上面解釋咗 男性先天勞動力就有優勢
人工自然高啲

而且男性社會壓力較大
家庭開支男人責任最大
叫女人一齊負擔就叫小家無風度

女人就無所謂 嫁個有錢人就衣食無憂
男人食軟飯就俾人笑係廢物

所以個市場用較高酬勞
黎compensate男性嘅社會壓力
所以男性反而係社會受壓嘅一方

等於sex harassment 女人告男人好易
是但老屈男人 周街叫非禮 個男人就一身蟻
男人告女人就俾人話唔知醜作故仔
法律面前 無人平等

所以日本有啲男人搭電車
一見有異性坐自己隔離
即係坐開啲 以防被屈非禮
有女性專用車廂保護女性 而無男性專用車箱
其實係對男性嘅一種歧視

大佬世界上咩人都有
問題係識唔識見好就收
夠好多港女話全部男人都係狗公喇 但絕對少過連登仔話女係雞係中出係點點點嘅次數

講咗一次
歷史有好多解讀方法
你可以歸咎於性別差異
我可以話係性別文化
影響文化有咁多因素
唔用科學去睇根本無用

唔計十億年前嘅推測性故仔
歷史上冇母權社會
最多好似中國嘅摩梭族
我唔知你所指嘅所謂社會係乜
以前男人打獵做消耗品做得幾開心
女人喺屋企湊仔
到近代咪又係男人打仗做消耗品俾人殺
呢個又係咪母權社會

你講咁多例子無用
二十世紀前女性冇受過正當教育
點同你出個偉人出嚟
以前社會同今日社會唔同
唔洗擔心糧食問題亦唔受戰爭影響
以前睇人著重體力勞動睇體質
所以先造就咗父權社會
女性喺屋企洗衫煮飯

男性嘅Y染色體能力比女性X染色體低好多
亦有好多遺傳疾病好似紅綠色盲係X-linked
姐係男性避唔到
所以你講生理能力係嘥氣

普遍認同嘅父權社會特質唔係男人掌權
係社會受男性特質主導
姐係話女性掌權嘅現代社會亦都係父權
研究講領導能力上男女差異好微
但係社會大衆對女性領導人嘅要求係高好多
呢啲女性嘅所謂男性下屬亦好少表現忠誠
所以歷史上出名嘅女性領導人好似武則天
係比鄰代其他皇帝殘忍好多

我唔知你有冇睇過我上面段野
香港女性文員比男性多 所以唔知你點概括到你上面嗰堆野
我已經講咗男女除咗體質上冇明顯性別差異
你又講語文能力又盛
我喺呢度講埋月經係唔會影響一個人嘅普遍能力同判斷
費事你miss咗

體育係男性主導冇人有問題
要打稻草人自己打飽佢
我本身駁緊係你講女性能力比男性低

你所講嘅港女合理化唔到連登呢種仇女現象
人地正當交易影張相出嚟又關你事
成件事係人地決定我唔明點解要指指點點
呢樣野喺外國完全冇問題
只係得華人社會咁重視女性純潔
當男性日日鬥邊個屌得多女嗰陣
女性同人做一次就要俾人話臭雞千人斬肉便器
自己諗吓邊個歧視邊個

你屌人地拜金不如反省自己
點解被社會拋棄 要嚟連登圍爐屌比較現實啲嘅女人
女性又會唔會屌成班狗公見到j圖就乜都肯做
講少少暗示就變咗自動導航mode

btw研究講過好似仇女撚呢啲大男人主義
積埋積埋好易有情緒病增加患癌風險同社交問題

你想駁女性能力比男性低
講體育點解係打稻草人？ 體能唔係能力？
你呢啲就唔夠人講 輸打贏要

而且我係以市場經濟黎講
上面更加詳細講過女權唔work
因為女性都唔撐女權經濟

上面個reply 引咗女權咖啡店
同埋同工不同酬
我唔去copy and paste喇

而你仍然駁唔到
男性勞動力贏所以主導經濟
女性貪錢所以含男性
呢一個point

「香港女性文員比男性多 所以唔知你點概括到你上面嗰堆野」

呢句證明女人無邏輯
文員女人多？我同你講管理層係男人多啲
仲要同職位男性高人工過你
原因係人地體力好 耐勞
唔會大肚 唔會黎m 唔會咁多生理失調

「人地正當交易影張相出嚟又關你事」
咁已經係靠sex appeal 搵錢
即係娼妓 不過無得屌 之後仲要扮純情處女
仲衰過一樓一

最後無論點就人身攻擊
咁樣唔會令女性變得高尚

你提果個例子
狗公課金
其實係港女賣身將自己商品化物化嘅鐵證
俾你愈描愈黑

武則天
佢之後已經唔係女帝掌權
得一代咁短嘅政權你都攞黎講

歷史上有幾多女帝？有幾多男帝？
數手指你都唔識數

武則天個例子證實女權不會持久
因為女性無能力主導社會

所有朝代幼子繼位皇后攝政掌權
嘅結局都係亡國
變成軍閥割據

因為女人不論軍事、政治都維持唔到社會穩定
結果就又係班男人出黎平定亂局收拾臭雞嘅爛攤子

女性無歷史人物去學？
聖女貞德就係一個傑出女性嘅完美形象

有無港女學吓佢？
啲女人學甘比，學啲明星model
嫁有錢人就有份

我有講體質女性比男性低
所以你講體育我唔知你駁邊個point
同埋你講語言能力 我又唔知你想駁我邊個point呢

我而家行緊街 唔得閒同你駁其他

女權運動有幾多人參與
人哋間店擺到明歧視男性
同埋佢target係素食+女同志
本身個經濟model已經做唔到
你覺得呢個可以解釋到女性能力比男性低？

sex appeal又係娼妓
人哋又唔係同你提供性服務
最多叫性工作者
性慾本身係好平常嘅事
大把男性免費send自己條丁比人
咁係咪又係免費男妓
性工作唔係問題 心態先係問題
點解從事性工作=賤女人臭雞
人哋有冇話自己賣相好高尚
冇就收皮
踩底人哋顯得自己好高貴？

雖然你又打稻草人 我完全冇講過物唔物化
我講緊嘅係女性自主嘅性表達
你講緊嘅係非自願嘅物化女性
我諗喺你睇張相嗰陣先可以分到
究竟張相想表達嘅係個人嘅身體獨特性
定係佢嘅性器官
成件事好睇context

自主性表達唔代表成為一件物件任人魚肉
如果本身已經有班人物化緊人哋普通行街相
咁人哋po相會影響到呢個事實？

就係女性能力低啲所以經濟體係男主導

女性只於性行業工資可以高於男性

而女權咖啡店反映
女性本身就無能力/意願去支持女權
所以女權會被經濟體系淘汰

唔想再講 你就當你贏咗我輸咗
永遠叫唔醒扮訓嘅人